# Пользователи и привилегии в MySQL

1. Создайте базу данных `simpsons`, в ней таблицу `characters` с текстовыми полями `name` и `role`. Добавьте в таблицу несколько записей.
2. Выведите имена всех пользователей `MySQL`.
3. Создайте пользователя с именем `homer` и паролем "homerpassword", наделив его всеми привилегиями для базы данных `simpsons` и возможностью подключаться к серверу со своего компьютера. Убедитесь, что все работает.
4. Создайте пользователя с именем `bart` и паролем "bartpassword", наделив его всеми привилегиями для базы данных `simpsons`, но чтобы подключаться к серверу он мог только с компьютера с определенным ip-адресом. Убедитесь, что все работает.
5. Создайте пользователя с именем `lisa` и паролем "lisapassword", наделив его всеми привилегиями для базы данных `simpsons`, но чтобы подключаться к серверу он мог со всех компьютеров сети `springfield.net`. Убедитесь, что все работает.
6. Создайте пользователя с именем `grandpa` и паролем "grandpapassword", у которого есть возможность только извлекать записи из таблиц базы данных `simpsons`, подключаясь со своего компьютера. Убедитесь, что все работает.
7. Создайте пользователя с именем `marge` и паролем "margepassword", наделив его возможностями только извлекать данные из таблиц и добавлять данные в таблицы базы данных `simpsons`. Убедитесь, что все работает.
8. Запретите пользователю `bart` записывать данные в таблицы. Убедитесь, что все работает.
9. Выведите имена всех пользователей `MySQL` и их привилегии.
